消息指本港今天 (20/1)新增超過70宗新型肺炎確診

RTHK: 消息指本港新增超過70宗新型肺炎確診

消息指，本港新增超過70宗新型肺炎確診。本港昨日新增56宗確診，截至昨日累計9720宗個案。

我公司話下星期冇wfh

70姐 冇事可以花市啦

唔好話70，700都可以行花市。

驗乜春姐
唔驗咪無囉